幫佢揚名立萬

佢咁幫警察無非想咁啫。
幫下你囉

佢個樣有D似 柯文哲 可以做埋對台灣文宣

起到未

柯文哲激撚死

人肉冇咁快呀…

伏擊義士的匪徒 已被極畜起底為保護匪徒私隱 已遮去重要資料匪徒容貌也打上馬賽克

原來起左

台灣都好多人信fake news

起左啦 高級關員

九月二號 齊罷課

條L樣好熟口面
佢應該唔係第一次出名

遊行集會，全民黑雨䄛

道理：要人幫手散佈，都要合符對方利益

唔需要fake news，單純｢香港柯B的小風波｣之後如實講，稱位阿叔做香港柯B就夠吸引力。

咁快?